[
    {
        "question": "আমায় সাঁতার শেখাও",
        "words": {
          "4": "swimming",
          "1": "me",
          "3": "how",
          "2": "teach",
          "5": "to"
        },
        "answers":[[2,1,4]]
    },
    {
        "question": "নেওয়ার চেয়ে দেওয়া ভাল",
        "words": {
          "4": "taking",
          "1": "is",
          "3": "give",
          "2": "better",
          "5": "take",
          "6": "than",
          "7": "giving",
          "8": "to"
        },
        "answers":[[7,1,2,6,4]]
    },
    {
        "question": "দেখলে বিশ্বাস হয়",
        "words": {
          "4": "see",
          "1": "I",
          "3": "believing",
          "2": "to",
          "5": "seeing",
          "6": "for",
          "7": "believe",
          "8": "is"
        },
        "answers":[[5,8,3]]
    },
    {
        "question": "যা আমি সবচেয়ে ঘৃণা করি তা হল ধূমপান করা",
        "words": {
          "4": "smoking",
          "1": "most",
          "3": "what",
          "2": "hate",
          "5": "that",
          "6": "is",
          "7": "which",
          "8": "most",
          "9": "I"
        },
        "answers":[[3,9,2,8,6,4],[4,6,3,9,2,8]]
    },
    {
        "question": "আমি হেঁটে হেঁটে ক্লান্ত",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "on",
          "3": "tired",
          "2": "at",
          "5": "am",
          "6": "to",
          "7": "walking",
          "8": "of"
        },
        "answers":[[4,5,3,8,7]]
    },
    {
        "question": "উপন্যাস পড়া সবসময় খারাপ নয়",
        "words": {
          "4": "bad",
          "1": "is",
          "3": "the",
          "2": "reading",
          "5": "always",
          "6": "of",
          "7": "not",
          "8": "novels"
        },
        "answers":[[2,6,8,1,7,5,4]]
    },
    {
        "question": "পাখিদের গান করার সময় এসে গেছে",
        "words": {
          "4": "the birds",
          "1": "come",
          "3": "singing",
          "2": "for",
          "5": "the time",
          "6": "has",
          "7": "of",
          "8": "has",
          "9": "the",
          "10": "of"
        },
        "answers":[[5,7,9,3,10,4,6,1]]
    },
    {
        "question": "আমের প্রমাণ তাকে খাওয়ার মধ্যে",
        "words": {
          "4": "proof",
          "1": "its",
          "3": "the",
          "2": "mango",
          "5": "the",
          "6": "in",
          "7": "on",
          "8": "of",
          "9": "eating",
          "10": "is"
        },
        "answers":[[3,4,8,2,10,6,1,9]]
    },
    {
        "question": "উত্তর দেওয়ার চেয়ে প্রশ্ন করা সোজা",
        "words": {
          "4": "answering",
          "1": "asking",
          "3": "than",
          "2": "the",
          "5": "easier",
          "6": "ask",
          "7": "answer",
          "8": "questions",
          "9": "to",
          "10": "them",
          "11": "is"
        },
        "answers":[[1,8,11,5,3,4,10]]
    },
    {
        "question": "একজনকে ভালবাসার চেয়ে সকলকে ভালবাসা ভালো",
        "words": {
          "4": "loving",
          "1": "is",
          "3": "than",
          "2": "all",
          "5": "to one",
          "6": "better",
          "7": "loving",
          "8": "to all",
          "9": "one"
        },
        "answers":[[4,2,1,6,3,7,8]]
    },
    {
        "question": "তোমার আমায় ব্যক্তিগত প্রশ্ন করা আমার ভালো লাগে না",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "the",
          "3": "me",
          "2": "questions",
          "5": "like",
          "6": "do",
          "7": "personal",
          "8": "asking",
          "9": "not",
          "10": "to",
          "11": "you"
        },
        "answers":[[4,6,9,5,11,8,3,7,2]]
    },
    {
        "question": "আমি এখানে বসলে আপনি কি কিছু মনে করবেন ?",
        "words": {
          "4": "minding",
          "1": "you",
          "3": "if",
          "2": "sitting",
          "5": "here",
          "6": "mind",
          "7": "do",
          "8": "sit",
          "9": "me",
          "10": "are"
        },
        "answers":[[7,1,6,9,2,5]]
    },
    {
        "question": "সুদেষ্ণা অমিতাভকে বিবাহ করার কথা ভাবছিল",
        "words": {
          "4": "Amitava",
          "1": "to",
          "3": "Sudeshna",
          "2": "the",
          "5": "thinking",
          "6": "marry",
          "7": "of",
          "8": "thought",
          "9": "was",
          "10": "marrying"
        },
        "answers":[[3,9,5,7,10,4]]
    },
    {
        "question": "মিথ্যে বলার জন্য তাকে শাস্তি দেওয়া হয়েছিল",
        "words": {
          "4": "punished",
          "1": "lie",
          "3": "for",
          "2": "he",
          "5": "saying",
          "6": "a",
          "7": "was",
          "8": "telling",
          "9": "got"
        },
        "answers":[[2,7,4,3,8,6,1]]
    }
]